  
\section{Changelog}
\subsection{7/11//2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item Phân tích sự lựa chọn thiết kế kiến trúc ở Mục 9
                \item Kiến thức của các kiến trúc ở Mục 9
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Mô tả Kiến trúc hệ thống tại mục 9
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item Class Diagram ở tên mối quan hệ Controller – Backofficer ở Mục 8
                \item Kiến trúc hệ thống ở Mục 9
                \item Chính tả ở mục 6, 7.2, 10.2
            \end{itemize}
    \end{itemize}
  
    %%%%%%%%%%
    \subsection{5/11/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item Không có
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Mô tả thiết kế kiến trúc để xây dựng hệ thống.
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item Cập nhật lại thiết kế kiến trúc.
                \item Cập nhật lại bảng mô tả. 
            \end{itemize}
    \end{itemize}

    %%%%%%%%%%
    \subsection{4/11/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item Lý do dùng kiến trúc MCV. 
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \itemClass Diagram cho task assignment module
                \item Mô tả thiết kế kiến trúc để xây dựng hệ thống.
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \itemThay đổi lại class diagram. 
            \end{itemize}
    \end{itemize}
    %%%%%%%%%%
    \subsection{26/10/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item Thêm class diagram của các class Route Planning, Task Controller, UI, Route.
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Các class diagram của các class. 
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item  Chỉnh lại nội dung class diagram của các class MCP, Staff, Back Officer, Vehicle
            \end{itemize}
    \end{itemize}
    %%%%%%%%%%
    \subsection{25/10/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item  Thêm Task Component diagram cùng với đặc tả cho 2 task chính Task Assignment và Planning Route. 
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Task Component diagrams. 
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item Không có chỉnh sửa. 
            \end{itemize}
    \end{itemize}
    %%%%%%%%%%
    \subsection{24/10/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item  Thêm thiết kế kiến trúc, giải thích nguyên nhân, thêm các module. 
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Mô tả thiết kế kiến trúc. 
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item  Không có chỉnh sửa.
            \end{itemize}
    \end{itemize}
    %%%%%%%%%%
    \subsection{22/10/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item  Thêm ngữ cảnh thực tế tại thành phố Thủ Đức. 
            \end{itemize}
        \item Thay đổi
            \begin{itemize}
                \item Xác định ngữ cảnh. 
            \end{itemize}
        \item Sửa
            \begin{itemize}
                \item Không có chỉnh sửa.
            \end{itemize}
    \end{itemize}

    %%%%%
    \subsection{13/10/2022}
    \begin{itemize}
        \item Thêm
            \begin{itemize}
                \item  Thêm giải pháp ý niệm, mô tả chi tiết các thao tác thực hiện. 
                \item  Thêm sequence diagram mô tả giải pháp. 
            \end{itemize}
        \item Thay đổi